蕭若元 美國國務卿520前夕破天荒祝賀台灣總統 意在挑釁中國！

蕭若元
美國國務卿520前夕破天荒祝賀台灣總統
意在挑釁中國！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-05-20

memehongkong
633K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：